Лабораторная работа 1

Основное задание: необходимо сформировать приложение Spring Boot на сайте start.spring.io
Дополнительное задание: добавить функцию в приложение - заполнить двумерный массив случайными числами и вывести его. 
